A l'ouverture du projet :

- Ne pas oublier de faire click droit sur chaque dossier src > Mark Directory as > Sources Root

- Ne pas oublier de faire click droit sur chaque dossier Content > Mark Directory as > Resources Root

- Créer un dossier "out" à la racine du projet


